食雪糕識食一定食依幾隻味

1. 藍莓
2. 杏仁
3. 香蕉

其他都係小朋友先食/食開屎

有冇羅馬味

都話吾可以下下羅馬

香蕉船三球雪糕一定係雲呢拿 朱古力 同士多啤梨 沒有其他

香蕉船無香蕉雪糕不如食屎

無rum raisin你食嚟把閪？

講英文高質d?

閪味都唔食叫咩係大人？

開心果

菲律賓香芋 芒果 椰子

識食

Cookies and cream/vanilla

曲奇先正

叫古早味 一定賣斷市

食屎晴

贊成

唔係冇薄荷朱古力呀嘛？

曲奇
荔枝
芝士蛋糕

朱古力同羅馬世一

冇曲奇訓得

豆腐

本身隻味就係叫rum raisin你未聽過？

哈根

淨係食榴槤味

食個雪糕都要認屎認屁